[有圖] Spotify 免費用兩個月

登入連結:

自己搵3-5個朋友夾錢買家庭版喇
玩免費做乜鳩
利申：個人版

比想試嘅人用都唔錯 開心試用中 2個月後搵人夾

玩開免費
當電台咁聽

要認真聽就用番DAP

family plan實質一人要俾幾錢

$88比6個人用

姐係1個人要俾88/6再乘12個月???
如果係咁family plan抵過學生plan

舊ac登入 好似都有兩個月 唔洗重開ac

有冇人夾家庭plan

但都係貴人10蚊 又唔知有咩好過人
啲歌又唔齊 有時之前有既 突然又冇左

我身邊啲朋友比錢都係買呢個app,無人買apple music,所以下載黎試下，電腦都下載埋

舊ac
用唔到

係咪平過學生PLAN?
係既話有性趣

可能你已經免費試用過 所以唔得

上年年尾仲聽緊joox

試用咗咁耐 我要嘅歌都ok齊 電話 電腦 網頁 都可以聽歌，幾方便，特別公司唔比裝程式聽歌，上佢網頁登入返ac就有得繼續聽

有無人想要family plan 仲有3個位
有意留tg

it is not my cup of tea

點樣夾錢？

留tg等開團

ads12345

用開MOOV 不了